{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46775&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "잠실 동그라미"
    },
    "text": "時間前チェックインの客室をご予約いただく際には、基準客室としてスタンダード客室をご利用いただけます。 しかし、客室のアップグレードをご希望の場合は、追加料金を当日現地にてお支払いいただく必要があります。 徒歩利用の際は平日の貸室で午前0時から午後20時まで利用可能で、最大12時間まで利用できます。 車を利用する場合は平日の待合室で6時間までご利用いただけます。 スイートとロイヤルスイートは日曜日から木曜日まで特別価格でご利用いただけます。 全タイプの客室には浴槽が備え付けられていますが、備え付けられていない客室もあります。 当日予約で客室を選択することはできません。 駐車場は地下タワー駐車場2つと地上駐車場計40台が可能です。 バレットサービスをご利用の場合は、車の鍵を車に置いてロビーにお入りください。 地下鉄で移動する場合は、2号線の蚕室駅、8号線のモンチョン・トソン駅をご利用いただけます。 連泊予約をご利用の場合は、時間前チェックインメニューで予約してください。 一般部屋で予約する場合には、入室時間と退室時間が決まっているため、その時間と同じように入退室をしないと、追加料金が発生することがあることをお知らせします。 現場でこのような事項があるかどうかを問い詰めるお客様は退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室のアップグレードをご希望の場合は、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "アップグレードの追加料金は、当日現地にてお支払いいただく必要があります。具体的な料金は、アップグレードのタイプや宿泊日によって異なりますので、お問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "徒歩利用の際の貸室の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "徒歩利用の際は平日の貸室で午前0時から午後20時まで利用可能です。最大で12時間まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合の待合室の利用可能時間は何時間までですか？",
            "answer": "車を利用する場合は平日の待合室で6時間までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "スイートとロイヤルスイートの特別価格は、何曜日から何曜日まで適用されますか？",
            "answer": "スイートとロイヤルスイートの特別価格は、日曜日から木曜日まで適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽が備え付けられていますか？",
            "answer": "全タイプの客室には浴槽が備え付けられていますが、一部の客室には浴槽が備え付けられていない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "当日予約で客室を選択することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日予約では客室の選択はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は地下タワー駐車場2つと地上駐車場計40台がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場でのバレットサービスについて教えてください。",
            "answer": "バレットサービスをご利用の場合は、車の鍵を車に置いてロビーにお入りください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で移動する場合、最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄で移動する場合は、2号線の蚕室駅、8号線のモンチョン・トソン駅をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "連泊予約を利用する場合、どのように予約すればよいですか？",
            "answer": "連泊予約をご利用の場合は、時間前チェックインメニューで予約してください。"
        },
        {
            "question": "一般部屋で予約した場合、入室時間と退室時間に厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "一般部屋で予約する場合、入室時間と退室時間は決まっているため、その時間に入退室をしないと、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "現地で追加のお知らせ事項がある場合、どのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "現地で追加のお知らせ事項があるかどうかを確認する際には、フロントにお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 648
    }
}